Чтобы захваты можно было двигать ( официальная версия сборки от "Топ Системы" является статичной ), 
необходимо после загрузки сборки нажать на Сборка -> Перенести сборку -> Обновить ссылки, 
так как T-Flex некорректно работает с угловыми скоростями